如果唔夠人又有新目標

就轉場啦

推

轉去禮賓府仲好過佔領夏愨道

同意就幫推

去禮賓府please
少人但可以做到個效果

幫佢地抖下 接力仲好

其他post 好似有目標

Push

人係最重要！

唔好俾位人入

總有其他路

狗仲多過人

留力轉場啦

佢係到用言語拎合法性咋

唔好再有人被捕